有冇人放左工仲不斷諗公司野？

雖然話唔應該比返工佔據生活
但比人屌完放工都會唔開心

會放咗工都仲做緊公司野

嘗試聽下uncle brain段潮文

同返工有咩關係

明呀明呀
轉咗新工一個月，成日俾人屌，又唔切啲嘢，晚晚返到屋企都繼續用公司laptop做
放假都頂唔順要開電腦做，驚做唔切
情緒受到好大影響，秒秒鐘都精神緊張，放鬆唔到，完全enjoy唔到工餘時間

世事無常，如果你聽日返工途中有意外，你會唔會好後悔今日放工最後生命時間用嚟諗公司d嘢?

如果聽日會有意外，咁今日放工最後生命時間做過咩先會覺得唔後悔？

一個禮拜有兩三日發夢都係發夢第二日要返工做嘅嘢
真係人都癲

唔只諗呀，啱啱仲做緊呀
點解做香港人咁慘

依家2點仲諗緊公司野
幾晚都無覺好訓

我都仲諗緊公司野，不過冇人逼我既，係有時諗唔通啲野點做，收工繼續諗，諗倒會好開心

但其實咁樣好on9
啱啱諗倒，訓先，早抖喇巴絲

有可能係本身嗰份都好chur 頂唔住

其實係返工慘
亞洲就係咁

啱呀，好想轉工，但日日ot忙到無時間搵工...呢個時勢又唔敢裸辭...

其實真係知轉到幾時先份好啲既工
好似度度都咁西

會
明明想裸辭
但又擔心工作

有呀比人小完返屋企自我檢討

之前份工拍檔位長期請唔到人，
自己上司又仆街又臭脾氣，
成日搵自己出氣，
做野已經忙，仲想我包埋受氣弱鳩智，
日日返工精神緊張，收工放假又有客同判頭搵自己，工餘時間都唔安樂，

頂左大半年終於請到拍檔，即刻遞信
公司d人就一路話出面市道唔好唔好走，個仆街上司就話屌我係教我野想我好
都弱鳩智，我讀咁多年數d阿Sir都唔係屌住教啦
老細又話出面會搵唔到工etc..
但又唔同我傾人工
搵到份新既人工又高過之前，上司同事又好，office工作氣氛好好，呢排日日都諗返如果當初心軟怕事無走真係後悔一世

巴打真好，恭喜
最慘係下一份唔知係咪差過之前，要做左先知。。。

同演員一樣

放工要識抽離返個角色

頂唔住有班on9

成日扮哂野 日日慣性 OT 1, 2 粒鐘
做撚壞個市。

事實係班友返工時間發夢 or做野慢所致

如果本身份工已經衰的話其實轉工無野輸
人生得幾十年，返工搵錢為生活得開心，
如果搵錢唔開心咪已經本末倒置
情願搵少d洗少d但生活開心d唔好話開唔開心，
至少唔會有情緒病，
之前份工好影響生活，夜晚訓唔到，又少左社交，會無心情，個人長期情緒低落。
唔值得。
而家至少有心情同得閒上黎吹下水

同一個人同一個performance，
新工每日工作即日清曬，同同事吹下水蛇下等收工。
上一份日日拿住兩部電話，比客追比判頭追比上司屌，d工程單outstanding出黎要起碼2個月先做得曬，但每日都有新增。
返工做基本原則係搞到身體有事就唔好諗其他野，離開轉環境。

自己生意
日日都諗有冇嘢未做，有冇嘢做錯，成日諗到失眠
式肺發生到而家先識得放鬆下自己

最撚大嘅意外就係聽日返工途中冇意外，返到公司比人屌

＋1

唉，好想轉行

會係咁諗d上司同事幾時死

轉新工x4
做咗幾年野已經無一開始戰戰兢兢既感覺
Hea到差啲過唔到probation

工作問題，一律建議辭職

曾經試過..又係閪上司 忍到最後1星期唔到屌撚到條友反艇 之後夠鐘洗人 放工見到佢電話打黎就唔聽.
過左半年條友忍唔住叫老細炒我 老細比我揀HEA1個月定即走(冇錢賠) 老虎蟹都HEA 1個月慢慢SD CV 返去打下機睇下劇
之後轉左新工 又遇到個閪上司(奴隸級 朝9晚9-3)
我乜都唔理照6點走人 最後到依加都就3年

你地預幾多個月生活費先會裸辭？